樂觀d 諗 都係因為港共無我地符先有國安法姐

證明我地本身潛在有好大可能性
聽日見

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

中共行完呢條法

仲有冇底牌?

冇
咁你呢

絕對係攬炒邁進一大埔

冇

非常樂見中共行完呢一步就冇棋行落去

香港人係勁，逼到行呢一步

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

是

叫人改做地下活動

依家單純行街已經逼到港共顛左
麻

一齊去死啦

包埋班港豬

起碼我地都叫用一年時間，超越左舊人廿年既成就